Om ons project te kunnen bekijken moet je het volgende doen:

Zorg dat er geen database bestaat die wfflix heet.
Maak database wfflix aan.
Gebruik de wfflix.sql om de tabels aan te maken in de database en eventueel gebruik je
de insert data om een video of gebruiker aan te maken (dit kan ook op de site zelf)

In de config.ini vul je je database credentials in.

Start de localhost:
cd public
php -s localhost:(4 cijferig nummer boven 8000)

